點解食親雪糕筒，最低都係實心朱古力

每次個cone最低都係朱古力，維記如是，雀巢如是，有無人知點解

怕雪糕筒個底有窿 雪糕溶漏出黎 搵朱古力塞住掛

不過係街食個d又冇

朱古力反而先係成日溶個part

coat層朱古力係甜筒入面
雪榚唔會直接掂住個筒
咁先保持到個筒脆呀嘛

街邊既你嗌先加雪榚
接觸時間短無咁易受潮咪無朱古力coating囉

啲朱古溶左會好正 但隻手要夠熱

點解咁快就有真正答案

嗰舊朱古力先係重點

最期待就係食到個底

毒撚叫返老母去街市買比你啦

係咪認真左